攬住我好冇

👐🏻

企開啲啦.jpg

攬姐姐

有冇絲打姐姐

Hi
你幾歲？

22 真絲？

係呀

係姐姐嗎？你幾歲

22

又係 m男你
好耐無見

你幾好嗎

同年 有冇姐姐feel啊咁

無wo
原來你想識姐姐...
因為成熟d?

點解要識姐姐？

識差唔多年紀都ok
性格成熟d都係其中一個原因
我又對外表lady既女仔有感覺

答左

推

34歲有興趣嗎？

唔想攬
踩你ok?

34歲巴定絲先

靚女踩=

小妹極重腳味
利申有丁

你留俾自己享用啦88

攬住一齊訓覺好冇

起身做狗喇